［文宣］中國同港共打壓香港營商自由

唉.....無乜心機
盡量retweet